脂肪比例OK, 唔重, 但肚腩大, 可以點搞

手腳無乜肌肉
體脂得16%
一星期做兩三次HIIT
無乜做開負重運動

求屋企可以減肚腩運動

會唔會係盆骨前傾？

rip

我諗無掛, 平時睇開骨醫無講喎

16%有肚腩咁搞笑

男定女? 男既16%都唔底
可以做下負重運動
同埋唔可以只係減肚腩 要減就減全身 唔好信口講飲蘆薈汁會瘦既人

體脂 16% 但肚腩大 ? 生蠱脹 ? 內臟肥大 ?

99% 度錯

16%冇可能有肚腩

點大法唔係脹小小就叫大

肚腩嗰D都係肌肉嚟, 唔駛減

咩叫肚腩大,腰圍幾多

問返朋友, 好似係18%, 但我用佢個小米磅, 唔知有幾唔準

同意巴打
個班話16%低 平時應該冇做運動

睇依個channel 啦
咪再用 屌米

做5分鐘波比再飲1L水去磅 10% 都輕鬆達到

你做開運動 ?

16%肯定below avg
上網google 15%bf 已經開始見到腹肌個型啦

不過樓主度準唔準又另一回事

建議先搞好啲智識，再搞肚腩

屌岩啊
正常男人一定有腹肌

5分鐘

體重84kg 體脂21.9%有肚腩可以點搞

內臟脂肪要靠自己個口自律 你試吓抽血去驗膽固醇嚇撚死你

無氧、增肌，拉高基礎代謝

一星期做兩三次HIIT 都仲有16% 一係唔夠強度 一係無節制飲食

5 分鐘波比點做
做10 零下已經腳軟跳唔起

有肚腩 一定20%以上

可能生蟲

骨盆前傾係姿勢問題，你冇咩痛痛佢唔會專登捉你

會休息

我跟呢條片做

由幾年前熱身都頭暈到而家100%跟足, 應該強度夠掛

dont know english ar diu u

話說我之前一直都係少飯減肥
160 磅去到 130 磅

但之後有個問題
每次食肥幾磅再瘦返幾磅
肥就淨係加脂肪, 但瘦會脂肪同肌肉一齊減
而家我同樓主相似, 開始全身瘦但驚有肚腩

利申: 屋企工作, 少運動
係咪運動下就可以解決

重訓……

脂肪易形成 , 明顯係糖果度出問題啦

HIIT 做咩動作根本唔係重點 , 重點係心跳率 , 心跳率唔到只當係一般帶氧 , 一般帶氧做20分鐘都唔到消脂門檻 , 即係鳩做

大家唔好屌佢用小米住
我同樓主係同一類人
樓主應該係由細到大飲食習慣差內臟脂肪高
所以整體睇落去唔算特別肥，但係有肚腩
要解決內臟脂肪嘅方法係食清啲
唔好成日飲高糖份飲品，食嘢走醬 etc

我平時好少零食
幾日先食少少繽紛樂
有時成個月先至食一次
飲細細支紅酒都好易肥, 我都係一個月飲 2-3 支細樽
食飯又特登唔食晒佢

但食野有時會落好多辣椒油
辣椒油糖分好勁?

同埋如果我咁容易肥
做重訓係咪唔使特別增食

Bulking係要再食多d

辣椒油好多都係用大豆油做
大豆油大部分都係多元不飽和脂肪(linoleic acid)
會令脂肪細胞嘅胰島素敏感度提升
令你更加容易儲存脂肪
其實比起減醣戒左劣質植物油先係維持代謝健康嘅第一步

16%手腳冇乜肉 個肚腩可以好撚大
同埋樓主應該寒背

姐係你身體已經適應左呢個強度 係時候轉plan

我瘦到被人話營養不良（雖然我覺得佢地講到有啲over）
都仲有16.1%喎

我內臟脂肪7加體脂16%一樣有肚腩
有骨盤前傾會仲明顯

係, 企得衰, 有輕微寒背

邊關事 , 影張相睇過先啦

我小米度得15 16% 去gym用tanita度反而高大概2%

生左佢出黎啦

我有 瘦撚加前傾變左好似大肚腩

我20都無肚腩

我12%都有肚腩

我有盤骨前傾 好慘

其實點量度最大心跳率 因為我都係做hiit 兩個月左右減咗5kg 想進一步減體脂 但進度開始慢

對波唔細，32A,可以點搞？

連登仔真係再生父母
一語中的
樓主你執到

8成係APT

襟後生fix
老咗做得多運動
隨時要做手術

屌 點解會上咗熱門

體脂16都ok

1分鐘1下

四肢瘦但有肚dum

小米垃圾 係用都用 雲麥

得43.8kg 巴打比風吹會郁？

想問下咁多位師兄點先叫有肚腩，個肚有皮下脂肪1.XCM 算唔算係
睇完上面好驚係盤骨前傾

43.8係水嚟

腹肌太弱
所以內臟凸起咗出來

可能係假肚腩黎

係wo 屌 無睇清楚 自膠

係咪visceral fat太高

體脂有16%

屌多啲閪

個人企前佢地正路會睇到 條腰會有成日痛

問題岀左係你食用嘅油到，估你食動物油，即食食品嘅棕櫚油

如果冇營養都會有肚
我bmi過低
醫生話係遺傳病影響到唔吸收叫我食多啲
講緊唔計餸我都已經早午各一碗飯
晚餐兩三碗
試過晚餐一條友啪哂成隻雞
街市$8, 90一隻嗰啲呢
飽到仆街都係冇撚用

好似BB 仔咁

內臟脂肪點睇

因為你體能強左 , 要用更劇烈嘅運動先上到 80% 心跳率

樓主有冇肥仔波 條腰左右肥唔肥

好多可以check到體脂肪嘅電子磅都可以檢查到
不過如果你想非常準確嘅話可以去健身室果一部檢查
旺角家樂坊唔記得15定17樓 amway有一部免費，但係疫情期間唔俾用
不過個人認為用坊間嘅普通電子磅其實都夠
就算唔準確又錯得幾多啊又唔係去健美比賽
都係想定期幫下重檢查下個差距姐

我同你一樣都係體脂肪16%
但係內臟脂肪7
四肢睇落去一啲都唔肥，但係個肚就凸咗出嚟
戒左兩三個月糖
而家內臟脂肪跌返落去6

我都建議你先搞好啲知識

成身減啦體脂成21.9%

我15%好撚大個肚腩，睇落似5個月

我19%都無肚腩

有無得救 個屎忽好似唐老鴨咁
靠拉筋就得？

如果做負重 淨唔做腹 會唔會係做到樓主咁既情況呢

其實減脂唔可以局部減
高強度重訓有減脂效果

係GYM 見到好多都係上下半身爆哂肌 但都會有肚腩
係咩玩法

呢個情況應該唔少

唔會啦 返而想問樓主係唔係過左30
可以試下加大個每日蛋白質攝取量

增某個位肌唔會令果個位減脂
係減全身

但真係見唔少 上下半身爆肌 但都有肚腩

肚腩永遠係最遲先減到
你要成個人瘦, 其他肌肉照練
好似Sammi咁先減到肚腩

有無扁平足問題

食多過tdee咪有肚腩

體脂高，係計全身，局部手臂嗰啲唔需要好低就有shape

應該無 有都係好少

荷爾蒙問題尼

咩係波比

點解咁撚多負皮

波比跳
做2分鐘做到仆街先消耗到粒橡皮糖

有，嚴重扁平足

咁點先消到腩

有做負重

酒好撚大鑊

可以點搞
我狂做sit up 下腹都微突

我都係
好慘
一搞兩邊都要搞

動物油其實冇咩野
食得多精煉植物油先會出事

想問下增食係成個餐乜都有
定係主要增食 carb 或者增食 protein 咁樣?

咩人會用波比跳當帶氧運動去減肥?

兩樣都無

Roll up 好過 sit up

做sit up完全無用（crunch都好啲）
反而惡化咗你嘅曲腰

Search 「APT」啦
唔洗喊
睇到𠵱個po你已經有得救了

重點係要有恆心

塊面成塊方包咁可以點搞

呢個值得研究

我D手手腳腳好撚瘦
但係個肚又脹又大 塊面又包包面 點撚樣減啊

首要：計卡路里
次要：蛋白質 澱粉質 脂肪 三大增肌元素嘅比例
最後：for身體健康 i.e 其他營養成份 纖維（for唔便秘）

完

burpee

學緊調酒

skinny fat

LM
我都係 四肢勁瘦 成日比人話好瘦
其實有個大肚腩同byebye肉都好勁
我有駝背問題
想問下呢啲work唔work

搭單問
做左一年gym 一星期2-3日
體重由62kg 體脂10%
變左70kg 體脂16%
但tanita度出黎個fat free mass冇咩大變
但自己度 胸手臂都係粗左 身型厚左
飲食冇大變 係會食多少少肉 同每日沖一scoop whey飲
想問下點解會咁

重訓啦 keep住做慢慢比佢瘦 唔洗急 亦唔急得

肋骨外翻？skinny fat?

姐係平時煮野食既葵花籽油 橄欖油都要少用？

13%有肚腩
利申 用pure inbody度

橄欖油可以用冷壓
葵花籽油可以dum
自己就通常用牛油

大肚腩26就差唔多

垃圾無用 挺起胸膛做人
做負重推胸拉背 駝背會改善 上身會多番肌肉脂肪唔會落曬肚腩 食嘢清淡啲 少油鹽糖 飲水 唔好買其他有味嘢 一杯珍珠奶茶頂左3，4日糖份攝取量

求解答

戒carbs

牛油會健康啲？
唔係多啲反式脂肪同埋膽固醇咩？

我都係 朋友睇我手腳都好苗條
但我有個肚腩仔 好煩
一著衫都凸左個肚出黎

重訓即係做gym?
跑步係咪唔夠?

牛油入面嘅反式脂肪就係好多健身人士會食嘅CLA 詳細功效自己參詳下
人體大部分膽固醇都由肝臟製造
如果你咁驚膽固醇嘅咁你捐左個肝出去會好啲

carbs唔可以亂戒

你問過食keto果班人未

一樣

16% 都多架啦
利申: 都係16% 有肚腩too

自己試過keto
一開始唔可以完全戒carb
要慢啲慢啲先唔會咁易出keto rash
雖然carb係non-essential macro
但亂咁戒好易出事

咁所以要點先減到肚腩?

食天然，非精製，非加工食材實冇死錯人

你邊度知自己16%? 我唔係好信

推 7.11-12 初選票站List出爐

屌你老尾 睇個數字有用咩
咁樣同港女話自己BMI正常所以唔減肥有咩分別?

望下塊鏡，睇下個死人肚腩
問下自己二十幾歲人接唔接受到咁樣
一句講哂，做帶氧燒脂啦

肚腩應該係老左先應該有既野

你食屎啦 小米磅

可能覺得16唔算高

簡介
膽固醇
膽固醇(cholesterol)是一種脂質(脂肪)，由肝臟以含脂肪食物為原料製造，為機體行 使正常功能所必需。膽固醇存在於機體的每個細胞膜上(外層)。
膽固醇在血液中由一種名為脂蛋白(lipoproteins)的分子攜帶。脂蛋白包括三種主要 類型:
低密度脂蛋白(low density lipoprotein)(LDL) - “壞膽固醇”- 被認為會引起動脈疾 病。LDL 將膽固醇從肝臟攜帶至細胞，若超出細胞需要，將導致有害堆積。
高密度脂蛋白(high density lipoprotein)(HDL) - “好脂蛋白” - 被認為能預防動脈疾 病。HDL 將膽固醇從細胞運回肝臟，使其被肝臟降解，作為廢物排出體外。
甘油三酯(triglycerides)由肝臟產生，存在於乳製品、肉類與烹調油中。超重並攝入 高脂飲食者，其甘油三酯水準過高的風險會增大。
症狀
高膽固醇與心臟病、心絞痛、中風等嚴重健康疾病有關。
冠心病(coronary heart disease)是由向心臟供血的動脈狹窄(動脈硬化)所引起的。膽 固醇等脂肪沉著物及廢物在動脈內聚積，聚積處稱為斑塊，能限制血液在動脈內的 流動。
出現動脈硬化症狀者，其膽固醇水準可能過高。其症狀包括心絞痛(心臟供血減少引 起的胸痛)、腿痛(由向下肢供血的動脈狹窄引起)、向心臟供血的動脈內血栓形成(冠 狀動脈血栓形成)。血栓會導致心力衰竭。
眼部周圍及皮膚其他地方的稠厚黃色斑塊(黃瘤(xanthomas))由膽固醇沉積引起，常 見於遺傳性高膽固醇血症(inherited high cholesterol)(家庭成員中有高膽固醇血症史) 患者。

由肝藏製造唔代表係好野黎
好聲好氣問你又要串下人
膽固醇唔驚都無問題就唔會咁多人有心血管疾病啦
做gym真係特別多on9

已經成日提自己挺胸收腹
但有時喺街經過啲鏡見到自己挺得有啲太過
反而arch back 唔知點先正確所以先想買呢啲
平時食野不嬲清淡開 好少飲野 多數飲水
珍珠奶茶一個月先飲一兩杯
衰在唔做運動

係做gym 最好就游水啦 唔識就慢慢持板學 我同你狀況一樣 都係手瘦好瘦 肚超大 而家做左半年gym 亦學識最簡單既蛙式 而家由25%減到15% 開始有啲形 最緊要食野真係要留意

點解無啦啦會睇開骨醫

飲少啲啤酒

大家一定都聽說過這樣一個理論：如果吃太多培根、雞蛋這些高膽固醇的食物，就有可能造成動脈堵塞，最終導致心臟病。膽固醇是一種存在於動物性食品中的脂質，而科學家們發現，阻塞動脈的斑塊中就含有這種物質。如此一看，膽固醇的攝入會增加高血壓、心臟病、心絞痛等心臟問題的風險這種說法，似乎還挺符合邏輯的。

但在荷蘭脂質學家、教育家及革新家Peter Lansberg教授看來，關於膽固醇的事實遠遠沒有那麼簡單。Lansberg教授在血管疾病及風險管理研究領域有著30年的經驗，他說：「總的來講，所謂膳食膽固醇會導致心臟病一說是個謬論，已被駁倒了，因為你的腸道對於膽固醇的吸收量是有限的。目前，大多數的飲食指南對於吃多少雞蛋或海鮮是沒有限制的，膽固醇的攝入並不是什麼大問題。」反而是血液中有太多膽固醇才是心血管問題癥結所在。

膽固醇可以是健康之友
要理解為什麼膳食膽固醇不會導致心臟病，我們首先得了解膽固醇在我們身體中扮演的角色及發揮的功能。膽固醇存在於我們身體的所有細胞當中，對於激素的正常合成、維生素的吸收及細胞再生都起到了基石般的重要作用。事實上，我們的肝臟一天至少會產生1000-1500毫克的膽固醇來維持身體運轉，這遠遠超過我們通常從膳食中吸收的膽固醇量（±300毫克/天）。 只有當肝臟產生太多膽固醇時，它才會對健康產生不良影響。這時，膽固醇會導致血管中的脂肪沉積，使得血液難以在動脈中流動，而如果心臟得不到所需的富氧血液，就可能引發心臟病或中風。

那又是什麼導致血液膽固醇增加的呢？ 「當你吃糖、脂肪、酒精這些高能量食品時，最終是由肝臟來處理的。為了處理高能量食品的過量攝入，肝臟必須制造更多的膽固醇來將脂肪進行打包，以顆粒的形式進行輸出，而這些顆粒當中就包含了膽固醇。」Lansberg博士解釋道：「儘管膽固醇對我們的新陳代謝十分重要，但是當這些顆粒中的膽固醇被運輸進血液中時，就可能產生問題。會發生這種情況是因為大多數人都吃太多了：過多卡路里、過量肉類，但最重要的是攝入太多糖！」

換句話說，心臟病背後的罪魁禍首不是雞蛋、海鮮這些重要的營養來源，而是我們過於高熱量的飲食——精糖和碳水化合物過剩，同時又缺乏維生素、礦物質和微量元素，從而促成肥胖、胰島素抗性以及與心血管疾病相關的各類代謝異常。

「過去膽固醇被貼上公共健康問題的標簽時，大家紛紛開始低脂飲食。但結果卻是，他們轉而去吃果糖、白飯、蛋糕這些經過加工、非天然的碳水化合物，從而缺乏必要的維生素、礦物質和微量元素。吃了富含碳水化合物的食物後，體內的胰島素極速提升，這就可能導致肥胖、胰島素抗性、糖尿病等健康問題，並最終損害心血管系統。」

即係冇用

我10.3%都有腩 我明

屌你老母
出咁撚多廢POST
BLOCK

你搞清楚係盤骨前傾定中央肥胖先

用段食方法，如果每日係食三餐則改為二餐，每星期跑下步，我用呢個方法都有效！

唔通呢個野可以增肌？

夜晚喺屋企做吓掌上壓 買個腹輪番嚟玩吓
咁都懶就無辦法

食真係佔左最大部份，大部份香港人都以為自己食得好清
但好多人唔知一個沙嗲牛麵常餐，或者簡單一碟炒飯/焗豬都已經可以好恐怖..
你飲食出事，tdee食到over晒，你做幾撚多HIIT都無撚用
不如樓主分享下平時嘅餐單再討論

男人老狗手腳幼真係好肉酸

一早應該要去操肌啦

1.context matters
我冇叫你食大量牛油
我只係想指出牛油比大部分精煉氧化咗嘅植物油好
唔好亂扣帽子
2.膽固醇係細胞膜,激素同維他命D等等組成嘅原材料
膽固醇係咪一無是處甚萬惡可想而知
3.膽固醇喺黃色斑塊沉積就代表膽固醇會引起血管閉塞？
如果照咁諗即係消防員去火場救火就代表消防員引起火災？
上述結果只可以證明相關性而非兩者嘅因果性
4.上則留言其實想用輕鬆啲嘅形式消除閣下對膽固醇嘅恐懼
如有冒犯我願意道歉

以為可以cool實你 令你駝唔到背

已經有腹輪但一下都做唔到
會開始做運動

Fake weight教學

本身都想睇你講咩 點知用屌米

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

男人最慘唔係有肚腩 大把男人有肚腩
係有竹筍型肥仔波 同有好多肚毛

好明顯skinny fat
連登冇人做gym?

我bmi 19屬於正常係肚腩好大
除非真係日日跑 唔係好難瘦到

舉鐵、舉鐵、舉鐵

我就係體脂15%都有大肚腩，舉鐵一個月個肚唔見咗一寸

依啲野食事少啦
似係野飲大獲啲
香港人食飯，一枱人邊個係唔飲凍檸茶

此post已完
拉

盆骨前傾關肌肉唔平衡
最大幫助應該係練多啲abs同glute

錯
呢d野食出哂事
高脂高糖高鹽

最好笑你同佢講飲太多呢啲會好易肥，然後佢會窒返你轉頭：「吓？我已經嗌少甜喎！平時我飲珍珠奶茶都係少甜啦！」
但佢唔知道所謂嘅少甜至少10幾g糖起跳，一包蘋果綠都接近30g，一日over 100g糖不是夢

「吓..咁樣計住計住做人仲有乜野樂趣」
個人選擇黎嘅啫，我無權阻止你餐餐油鹽糖，但唔好轉過頭同我怨點解自己飲啖水都肥就得

酒好撚肥

係, 可以google下skinny fat
都幾多人講重訓有用

你係咪有腫瘤?

肚腩啫, 唔洗咁惡毒呀嘛

樓主弱智
我體脂30都無肚腩啦 你度乜春

樓主影張自拍黎睇下
睇下我地幫唔幫到你

飲凍檸水少甜會唔會好啲

個d係上緊磅姐

「但佢唔知道所謂嘅少甜至少10幾g糖起跳」

係後傾wo ching

咁飲檸水走甜算啦(真係會走嘅話)

我想同你分享 有朋友剩係戒野飲 100%飲水/茶
成功減到肥 呆左

但你預左會係長期作戰
咁當然你主食都唔要太過份

小米磅
玩過一次
放喺硬地，同放喺地毯，個數會唔同

希望少少個人經驗可以幫到你以前都有盆骨前傾，個hamstring勁緊同埋下背成日勁緊，試過按摩拔罐都冇用主要都係肌肉唔平衡同姿勢引起嘅問題 ，反而當初諗住一試無妨，間唔中醒起時，做下d輔助exercise，個問題就咁解決咗

hips同abs比較弱，再加埋坐得耐，個hip flexor會越黎越緊

強化返hips同abs，再多d放鬆hip flexor會有幫助
做下squat，hip bridge會幫到下手，但最緊要係要感受多d hip嘅發力

臀中肌都好常被忽略，可以試下hold個屈膝嘅side plank，然後試下上下抬起上面隻腳，或者做rotation ，如果發力啱的話，應該會feel到個hip入面好酸（做嘅時候收實core會易d用到hip）

望落唔覺肥但肚腩又有，
肥仔波又有可以點搞

DNA

用髖骨頂去睇係前傾，用骶骨底去睇就後傾

留名

我係絲 面對緊同樣問題
四肢瘦但腰粗肚腩大
運動每星期會做一至兩次高強度
一次低至中強度

點搞

有冇得救？

其實減肚，減腰，減雙下巴係咪游水最好？

利伸：一星期跑二晚，其他日子做平板支撐

戒糖啦

冷凍溶脂

之前skinny fat
近排做多左重訓 一星期4日練哂全身
跑步心肺就比較少

都見到成效

無運動，點戒口都無用，身形一樣係柒

胸背練肌肥大，腹肌唔好練
上身夠厚橫腰咪幼d
16高唔高低唔低，主要都係基因

上面先講完又問

Maximum heart rate = 220 - 年齡

錯啦 睇kcal 同 fat 就知

出街食炒飯一定肥過飲野

普通檸檬茶大約150kcal

炒飯焗豬都成1200左右

一日3餐出街食，仲要食薯片雪糕

Tdee每日一定過2500

想問下每日要練幾耐
要工作未必有好多時間練

我識分前傾後傾
我係get錯後傾果陣凸下肚腩姐

做多d重量訓練
你齋減肥無用
做埋gym
操大d 個上身
身型就會好睇
體脂16% 已經算低
一係你玩盡d
繼續減到10%
做排骨仔。。。

我每日收工食完飯去做1粒鐘左右
分開胸 背 腳 二頭三頭咁做
動作上youtube學

咁呢個heart rate 既hiit要做幾耐到至有效？

感冒太耐唔醫 飲食生冷多 身熱即刻飲食生冷同吹冷風 打飛機太密

好撚勤力練腹 都無線條出 灰鳩

線條主要同體脂有關
啫係食啊

當然A P T係你首要要解決嘅嘢
因為同健康有關
同埋對大腿同臀部嘅動作有關

你係要跟Target heart rate

(220 - 年齡) x 80% 或以上

我會做10分鐘左右

30秒做+ 15秒休息 x 6 組 x 2set

每組唔同動作

Set與set之間休息1分鐘

但最重要係一定要爆盡

冇得針對部位減
減肥減全身

影張相先分析到，認真

冇咩運動 即係坐得多

9成都係apt

我 YouTube 睇過有 d 講法, 類似係可以"差唔多"爆盡
無咁辛苦
唔知進步會慢幾多
但比較容易堅持

重訓係主菜，hitt係輔助

如果重訓同飲食做得啱

其實唔洗做咁多帶氧運動 或者hiit

題外話 其實hiit 嘅output 未必大過cardio

Source: